〔人在異鄉〕肥叉，燒肉，斬！斬！斬！

雖然食得好開心，
但整左成四個幾鐘，唔肯定有冇下次

呢個時間 放食物圖

多謝你幫我推
有機會煮比你食

第1眼以為係出街食

人離鄉賤

Lockdown呀出條毛咩
悶到發毛

打機

燒腩請點白糖 而非蔥薑

叉燒肉厚多汁嗎

好厚肉
買咩part整

白糖？
我另外有黃芥辣嘅

叉燒買pork shoulder
燒肉就買五花腩

打緊人中之龍

做咩咁sad呀巴打

想問你係邊度買
平時去開morrisons都算ok不過無你咁厚身

Pork shoulder我喺Tesco買咋
腩就去local butcher

好試正咁
放工就睇到依個post好鬼肚餓
你係度讀緊書？

我本身喺呢邊做野，而家做緊人妻

咁幸福

巴打讀緊書定做緊野

有冇得wfh呀你
唔知仲要lockdown幾多次

上年3月wfh到宜家
睇怕都有排搞
你呢?

一樣
cls就快成年冇出過街食飯
好想食tapas